人生真係好無聊！

日日都係度分工，做埋d 無聊野，又無人肯交換技能。 d 人又冷漠

我今日有一樣技能好想要 交換到？

咩

人生冇意義了

佢想打飛機

香港男歌手來計林宥嘉真係超晒班扮彈on9仔